琴日先叫緊唔好捉鬼 而家又喺度話勇武退出嘅係鬼

我唔知佢哋係智力低定係冇思考能力

勇武退出聲明
講緊就係唔好捉鬼
呢個係佢哋我哋嘅訊息
我哋應該好好思考
都要學習避免呢個情況

另一方面
勇武退出係一直都有嘅事
被捕 受傷 每日都發生緊
仲有幾多小隊係完完整整晒人

唔好覺得勇武退出係冇發生緊
咁樣只係自欺欺人
一廂情願覺得勇武可以無條件付出所有嘢

與其喺度思考呢啲聲明係真定假
不如咁啦我哋可以做啲乜嘢
去持續抗爭

七千人被捕係不爭嘅事實
抗爭既模式 時間 溫度
點樣維持 點樣改變 點樣進化
係我哋需要面對嘅事實

如果你哋只係覺得會有無限勇武既幻想
咁你就要認清呢個事實

利申 小隊仍然努力中

希望各位
唔好再執着無謂嘅真假
不如推下行動post
有幾多人知今個星期有乜嘢抗爭嘅活動

推

又小隊
真係冇人想知，靜啦。

連登平均年齡16歲 你想有咩思考能力

五毛帶風向姐
大家拉到就拉

拉
話你知有300隊成立緊

其實同被自殺一樣，對面一定會溝啲假嘅落去，搞到每一單分唔到真假，混淆視聽，再推波助瀾，大家就屌嚟屌去，希望只係小風波，唔會有大影響

同埋打仗，兵唔補就只會越嚟越少，各位嘈完就諗下點樣一人行多一步

全隊拉哂死剩我，所以我上連登唱通街比多啲線索共產黨拉埋自己

咁我寧願真勇武唔好上連登，不被捕重要過有人安慰

再唔好講連登起低捉5毛係㩒個制就睇到哂，點同現場捉鬼

其實係藍球小隊

其實呢個時候仲話緊勇武退出聲明係帶風氣、鬼、分化，根本就同捉鬼個心態冇咩分別
話完全冇勇武受捉鬼影響根本自欺欺人
憑咩要人地老鳳用條命黎抗爭？
和理非有負擔，勇武就冇？

睇住自己手足一個一個俾人拉、俾人打，跟手仲要俾你班“和理非”屈係鬼
心灰想退出，退出前呻下、屌下你地班捉鬼撚都唔得？
連登仔講野慣左不負責任，係到屌啲聲明打擊軍心之前，又可唔可理解下自己既捉鬼屈毛係幾咁撥人冷水？

無人想知

如果捉鬼嘅本身係鬼呢，黑警心諗呢招真係好用

其實個概念等於
幾個月前五毛扮和理非同勇武喺度鬧交一樣

唔明點解而家仲會有人中計

樓主為你好，靜d 喇，好多mon post sir

解散言論就算真又好假又用
我只會用黎警惕自己有咩自己可以做多d
希望大家都係咁

———————
遊行集會請幫手叫新口號
「手足好珍貴
唔好再捉鬼」

捉鬼基因對e班人黎講係咪永生不能磨滅既呢
又返魂走黎屈手足係鬼

「Do your best in what you do best。無論咩身位都好，唔需要將自己變成另一個人；要諗自己最叻係做咩，然後去做嗰樣嘢。」
退出就退出，搵到更好既position咪去做。